cccu asshole一問

如果我已經拎左個offer
但係覺得個offer好似冇咩用
想轉第二個
是可唔可以的？

可以 放榜直接衝過去再in過

你有錢要哂咁多科都得

想轉嘅科係咪同department ?
喺嘅話，去搵program leader傾傾
佢有方法
唔係嘅話，再放榜後再in